msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5700001F"
msgid "[L0 -> L1] On Slope Transition Orthogonal"
msgstr "[L0 -> L1] 직선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5700002F"
msgid "[L0 -> L2] On Slope Transition Orthogonal"
msgstr "[L0 -> L2] 직선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5700FA00"
msgid ""
"RHW FLEX Neighbor Connector (FLEX-NC)\n"
"\n"
"Place at edge of city tile, and drag appropriate override network through.\n"
"\n"
"If blank terrain is in the median, place the Neighbor Connector Underground Loop piece on the blank terrain tiles."
msgstr ""
"RHW 유연한FLEX 이웃 연결기(FLEX-NC)\n"
"\n"
"도시 가장자리 타일에 설치하고 적절한 재정의 네트워크를 그으세요.\n"
"\n"
"중간에 빈 땅이 있다면 RHW 투명 루프 연결기를 빈 땅에 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5736000F"
msgid ""
"FLEXRamp Type A4\n"
"\n"
"Supports RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) A4형\n"
"\n"
"RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5736100F"
msgid ""
"FLEXRamp Type B4\n"
"\n"
"Supports RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) B4형\n"
"\n"
"RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5736300F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D4\n"
"\n"
"Supports RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D4형\n"
"\n"
"RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5736400F"
msgid ""
"FLEXRamp Type E4\n"
"\n"
"Supports RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) E4형\n"
"\n"
"RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5745000F"
msgid ""
"FLEXRamp Type A3\n"
"\n"
"Supports RHW-8S (L0 only), RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) A3형\n"
"\n"
"RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5745100F"
msgid ""
"FLEXRamp Type B3\n"
"\n"
"Supports RHW-8S (L0 only), RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) B3형\n"
"\n"
"RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5745300F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D3\n"
"\n"
"Supports RHW-8S (L0 only), RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D3형\n"
"\n"
"RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5745400F"
msgid ""
"FLEXRamp Type E3\n"
"\n"
"Supports RHW-8S (L0 only), RHW-10S (L0 only), RHW-12S (L0 only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) E3형\n"
"\n"
"RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5750001F"
msgid "[L0 -> L1] On Slope Transition Diagonal"
msgstr "[L0 -> L1] 대각선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5750002F"
msgid "[L0 -> L2] On Slope Transition Diagonal"
msgstr "[L0 -> L2] 대각선 경사-위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5764000F"
msgid ""
"FLEXRamp Type A2\n"
"\n"
"Supports RHW-6S (L0-L4), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2) (no RHW-8S support due to overhang)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) A2형\n"
"\n"
"RHW-6S (L0-L4), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다. (RHW-8S는 돌출부 때문에 지원하지 않습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5764100F"
msgid ""
"FLEXRamp Type B2\n"
"\n"
"Supports RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0 Only), RHW-8S (L0 Only), RHW-10S (L0 Only), RHW-12S (L0 Only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) B2형\n"
"\n"
"RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0), RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5765300F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D2\n"
"\n"
"Supports RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-10S (L0 Only), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D2형\n"
"\n"
"RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5765400F"
msgid ""
"FLEXRamp Type E2\n"
"\n"
"Supports RHW-6S (L0 Only), RHW-8S (L0 Only), RHW-10S (L0 Only), RHW-12S (L0 Only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) E2형\n"
"\n"
"RHW-6S (L0), RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57700000"
msgid ""
"1-Level Flexible Onslope (FlexOST)\n"
"\n"
"Can be overridden to become onslope for other networks.  Default is L0 to L1 RHW-2"
msgstr ""
"1레벨 유연한 유연한 경사-위 높이 전환(FlexOST)\n"
"\n"
"다른 네트워크로 재정의할 수 있습니다. 기본값은 L0 <> L1 RHW-2입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57700100"
msgid ""
"2-Level Flexible Onslope (FlexOST)\n"
"\n"
"Can be overridden to become onslope for other networks.  Default is L0 to L2 RHW-2"
msgstr ""
"2레벨 유연한 유연한 경사-위 높이 전환(FlexOST)\n"
"\n"
"다른 네트워크로 재정의할 수 있습니다. 기본값은 L0 <> L2 RHW-2입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57700200"
msgid ""
"1-Level Flexible Height Transition (FlexHT)\n"
"\n"
"Can be overridden to become onslope for other networks.  Default is L0 to L1 RHW-2"
msgstr ""
"1레벨 유연한 높이 전환(FlexHT)\n"
"다른 네트워크로 재정의할 수 있습니다. 기본값은 L0 <> L1 RHW-2입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57700300"
msgid ""
"2-Level Flexible Height Transition (FlexHT)\n"
"\n"
"Can be overridden to become onslope for other networks.  Default is L0 to L2 RHW-2"
msgstr ""
"2레벨 유연한 높이 전환(FlexHT)\n"
"다른 네트워크로 재정의할 수 있습니다. 기본값은 L0 <> L2 RHW-2입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57700800"
msgid ""
"1-Level Flexible Height Transition (FlexHT) - DIAGONAL\n"
"\n"
"Can be overridden to become onslope for other networks.  Default is L0 to L1 RHW-2"
msgstr ""
"1레벨 대각선 유연한 높이 전환(FlexHT)\n"
"다른 네트워크로 재정의할 수 있습니다. 기본값은 L0 <> L1 RHW-2입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57701400"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for Same Network Type (S-to-S/C-to-C)\n"
"\n"
"Lane Add Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate network(s) to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: 같은 형 전환용(S <> S / C <> C)\n"
"\n"
"차로가 늘어나는 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57707000"
msgid ""
"1-Level FLEX Height Transition (FLEX-HT) - 90° Curved\n"
"\n"
"Default is RHW-2, supports L0-L1 MIS and L0-L1 RHW-4\n"
"\n"
"Connect in appropriate network(s) to convert the transition to match."
msgstr ""
"1레벨 90도 곡선 유연한 높이 전환(FlexHT)\n"
"\n"
"기본값 RHW-2이며, L0-L1 MIS와 L0-L1 RHW-4를 지원합니다.\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57707A0F"
msgid "Real Highway (RHW) Flex Diagonal On Slope Transition (Level 2). Can be used for RHW 2, MIS and RHW 4. No other networks are supported!"
msgstr "2레벨 대각선 유연한 유연한 경사-위 높이 전환(FlexOST). RHW 2, MIS 그리고 RHW 4만 사용할 수 있습니다. 다른 네트워크는 지원하지 않습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5770A00F"
msgid ""
"MRC Flex HT (Radius 3)\n"
"\n"
"Default L0_^/L1 RHW2\n"
"\n"
"Other heights\n"
"\n"
"L0_^/ L1 MIS, RHW4S\n"
"\n"
"L1 _^/ L2 MIS, RHW4S\n"
"\n"
"L2_^/ L3 MIS, RHW4S\n"
"\n"
"L3_ ^/ L4 MIS, RHW4S"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선(MRC) 유연한 높이 전환(FlexHT) :: 반지름 3\n"
"\n"
"기본 L0 <> L1 RHW-2\n"
"\n"
"지원:\n"
"\n"
"L0 <> L1 MIS, RHW-4S\n"
"\n"
"L1 <> L2 MIS, RHW-4S\n"
"\n"
"L2 <> L3 MIS, RHW-4S\n"
"\n"
"L3 <> L4 MIS, RHW-4S"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5770F00F"
msgid ""
"MRC Flex HT (Radius 3)\n"
"\n"
"Default L1_^/L0 RHW2\n"
"\n"
"Other heights\n"
"\n"
"L1_\\/ L0 MIS, RHW4S\n"
"\n"
"L2 _\\/ L1 MIS, RHW4S\n"
"\n"
"L3_\\/ L2 MIS, RHW4S\n"
"\n"
"L4_ \\/ L3 MIS, RHW4S"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선(MRC) 유연한 높이 전환(FlexHT) :: 반지름 3\n"
"\n"
"기본 L0 <> L1 RHW-2\n"
"\n"
"지원:\n"
"\n"
"L0 <> L1 MIS, RHW-4S\n"
"\n"
"L1 <> L2 MIS, RHW-4S\n"
"\n"
"L2 <> L3 MIS, RHW-4S\n"
"\n"
"L3 <> L4 MIS, RHW-4S"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5770FA0F"
msgid "Real Highway (RHW) Flex Diagonal On Slope Transition (Level 1). Can be used for RHW 2, MIS and RHW 4. No other networks are supported!"
msgstr "1레벨 대각선 유연한 유연한 경사-위 높이 전환(FlexOST). RHW 2, MIS 그리고 RHW 4만 사용할 수 있습니다. 다른 네트워크는 지원하지 않습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57710400"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for Same Network Type (S-to-S/C-to-C)\n"
"\n"
"Lane Drop Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate network(s) to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: 같은 형 전환용(S <> S / C <> C)\n"
"\n"
"차로가 줄어드는 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57727000"
msgid "L0 to L1 7.5m MIS Ramp Outer"
msgstr "L0 <> L1 MIS 경사로 바깥쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57727100"
msgid "L0 to L1 7.5m MIS Ramp Inner"
msgstr "L0 <> L1 MIS 경사로 안쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57729000"
msgid ""
"MIS 1-Level 180-Degree Loop Transition\n"
"\n"
"Partially FLEX, drag out of ends to connect to respective networks"
msgstr ""
"MIS 1레벨 180도 루프 높이 전환\n"
"\n"
"부분적으로 유연FLEX, 끝부분에서 드래그하여 각 네트워크에 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57730000"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for RHW-2/3-to-4 (and DDRHW-4-to-Dual RHW-4 L1/L2)\n"
"\n"
"Compact/Shift Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate networks at both ends to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: RHW-2/3 <> RHW-4 (DDRHW-4 <> RHW-4 L1/L2 쌍 포함)\n"
"\n"
"작은/이동 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57730001"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for RHW-2/3-to-4 (and DDRHW-4-to-Dual RHW-4 L1/L2)\n"
"\n"
"Symmetrical/Wishbone Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate networks at both ends to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: RHW-2/3 <> RHW-4 (DDRHW-4 <> RHW-4 L1/L2 쌍 포함)\n"
"\n"
"대칭/갈라지는 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57732080"
msgid "MIS to RHW 4 L0 Transition"
msgstr "MIS <> RHW-4 L0 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57732380"
msgid "MIS to RHW 4 L1 Transition"
msgstr "MIS <> RHW-4 L1 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57732680"
msgid "MIS to RHW 4 L2 Transition"
msgstr "MIS <> RHW-4 L2 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57743001"
msgid "L1 RHW-6S-to-RHW-4 transition"
msgstr "L1 RHW-6S <> RHW-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57743002"
msgid "L2 RHW-6S-to-RHW-4 transition"
msgstr "L2 RHW-6S <> RHW-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57743101"
msgid "L1 RHW-6S-to-RHW-4 transition"
msgstr "L1 RHW-6S <> RHW-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57743102"
msgid "L2 RHW-6S-to-RHW-4 transition"
msgstr "L2 RHW-6S <> RHW-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57745400"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for Same Network Type (S-to-S/C-to-C)\n"
"\n"
"Lane Add Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate network(s) to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: 같은 형 전환용(S <> S / C <> C)\n"
"\n"
"차로가 늘어나는 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57754001"
msgid "L1 RHW-8S-to-RHW-6S transition"
msgstr "L1 RHW-8S <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57754002"
msgid "L2 RHW-8S-to-RHW-6S transition"
msgstr "L2 RHW-8S <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57754201"
msgid "L1 RHW-8S-to-RHW-6S transition"
msgstr "L1 RHW-8S <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57754202"
msgid "L2 RHW-8S-to-RHW-6S transition"
msgstr "L2 RHW-8S <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57754400"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for Same Network Type (S-to-S/C-to-C)\n"
"\n"
"Lane Drop Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate network(s) to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: 같은 형 전환용(S <> S / C <> C)\n"
"\n"
"차로가 줄어드는 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57765001"
msgid "L1 RHW-10S-to-RHW-8S transition"
msgstr "L1 RHW-10S <> RHW-8S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57765002"
msgid "L2 RHW-10S-to-RHW-8S transition"
msgstr "L2 RHW-10S <> RHW-8S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57765101"
msgid "L1 RHW-10S-to-RHW-8S transition"
msgstr "L1 RHW-10S <> RHW-8S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57765102"
msgid "L2 RHW-10S-to-RHW-8S transition"
msgstr "L2 RHW-10S <> RHW-8S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57783000"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for Different-Type Network (S-to-C)\n"
"\n"
"Compact/Shift/Asymmetrical Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate networks at both ends to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: 다른 형 전환용(S <> C)\n"
"\n"
"작은/이동/비대칭 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57783300"
msgid "RHW-4 to RHW-6C Compact Transition"
msgstr "RHW-4 <> RHW-6C 작은 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5778330F"
msgid "RHW-4 to RHW-6C Compact Transition"
msgstr "RHW-4 <> RHW-6C 작은 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57783C00"
msgid ""
"FLEX Width Transition (FLEX-WT) for Different-Type Network (S-to-C)\n"
"\n"
"Symmetrical/Wishbone Version\n"
"\n"
"Connect in appropriate networks at both ends to convert the transition to match."
msgstr ""
"유연한 너비 전환(FLEX-WT) :: 다른 형 전환용(S <> C)\n"
"\n"
"대칭/갈라지는 형태\n"
"\n"
"적합한 네트워크에 연결하면 알맞은 모양으로 바뀝니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57795000"
msgid "RHW-8S-to-8C Symmetrical Transition"
msgstr "RHW-8S <> RHW-8C 대칭 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57795500"
msgid "RHW-8S-to-8C Transition Compact"
msgstr "RHW-8S <> RHW-8C 작은 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57798001"
msgid "L1 RHW-8C-to-RHW-6C transition"
msgstr "L1 RHW-8C <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57798002"
msgid "L2 RHW-8C-to-RHW-6C transition"
msgstr "L2 RHW-8C <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57798101"
msgid "L1 RHW-8C-to-RHW-6C transition"
msgstr "L1 RHW-8C <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57798102"
msgid "L2 RHW-8C-to-RHW-6C transition"
msgstr "L2 RHW-8C <> RHW-6S 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780000F"
msgid ""
"FLEXRamp Type A1\n"
"\n"
"Supports RHW-2 (L0-L2), RHW-3 (L0-L2), MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4 and DDRHW-4), RHW-6S (L0 Only due to overhang), RHW-6C (L0-L2), RHW-8S (L0-L2), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) A1형\n"
"\n"
"RHW-2 (L0-L2), RHW-3 (L0-L2), MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4, DDRHW-4), RHW-6S (L0), RHW-6C (L0-L2), RHW-8S (L0-L2), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780001F"
msgid ""
"QuickChange Partial Diamond (L0 RHW, L1 Surface)\n"
"\n"
"Overrideable partial plop interchange, constructs one quarter of a diamond interchange"
msgstr ""
"빠른 입체교차로(QuickChange) 부분 다이아몬드형 (L0 RHW, L1 연결)\n"
"\n"
"재정의할 수 있는 부분적 설치형 입체교차로로, 다이아몬드형 인터체인지의 1/4을 건설합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780002F"
msgid ""
"QuickChange Partial Diamond (L1 RHW, L0 Surface)\n"
"\n"
"Overrideable partial plop interchange, constructs one quarter of a diamond interchange"
msgstr ""
"빠른 입체교차로(QuickChange) 부분 다이아몬드형 (L1 RHW, L0 연결)\n"
"\n"
"재정의할 수 있는 부분적 설치형 입체교차로로, 다이아몬드 인터체인지의 1/4을 건설합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780003F"
msgid ""
"QuickChange Parclo Inner Loop (L0 RHW, L1 Surface)\n"
"\n"
"Overrideable partial plop interchange, constructs inner loop of a Partial Cloverleaf (Parclo) interchange"
msgstr ""
"빠른 입체교차로(QuickChange) 부분 클로버형 안쪽 루프 (L0 RHW, L1 연결)\n"
"\n"
"재정의할 수 있는 부분적 설치형 입체교차로로, 부분 클로버형 인터체인지의 1/4을 건설합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780004F"
msgid ""
"QuickChange Parclo Inner Loop (L1 RHW, L0 Surface)\n"
"\n"
"Overrideable partial plop interchange, constructs inner loop of a Partial Cloverleaf (Parclo) interchange"
msgstr ""
"빠른 입체교차로(QuickChange) 부분 클로버형 안쪽 루프 (L1 RHW, L0 연결)\n"
"\n"
"재정의할 수 있는 부분적 설치형 입체교차로로, 부분 클로버형 인터체인지의 1/4을 건설합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780010F"
msgid ""
"L1 RHW-6S/4 (Dual Tile) x L0 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-6S/4 (2칸)와 L0 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780011F"
msgid ""
"L1 RHW-6S/4 (Dual Tile with median) x L0 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-6S/4 (2칸 + 중간 빈 칸)와 L0 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780012F"
msgid ""
"L1 RHW-8C/6C (Triple Tile) x L0 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-8C/6C (3칸)와 L0 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780013F"
msgid ""
"L1 RHW-10S/8S (Quadruple Tile) x L0 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-10S/8S (4칸)와 L0 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780014F"
msgid ""
"L0 RHW-6S/4 (Dual Tile) x L1 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-6S/4 (2칸)와 L1 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780015F"
msgid ""
"L0 RHW-6S/4 (Dual Tile with median) x L1 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-6S/4 (2칸 + 중간 빈 칸)와 L1 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780016F"
msgid ""
"L0 RHW-8C/6C (Triple Tile) x L1 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-8C/6C (3칸)와 L1 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780017F"
msgid ""
"L0 RHW-10S/8S (Quadruple Tile) x L1 Road (Dual Type 110) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-10S/8S (4칸)와 L1 도로 (쌍 110형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780020F"
msgid ""
"L1 RHW-6S/4 (Dual Tile) x L0 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-6S/4 (2칸)와 L0 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780021F"
msgid ""
"L1 RHW-6S/4 (Dual Tile with median) x L0 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-6S/4 (2칸 + 중간 빈 칸)와 L0 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780022F"
msgid ""
"L1 RHW-8C/6C (Triple Tile) x L0 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-8C/6C (3칸)와 L0 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780023F"
msgid ""
"L1 RHW-10S/8S (Quadruple Tile) x L0 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-10S/8S (4칸)와 L0 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780024F"
msgid ""
"L0 RHW-6S/4 (Dual Tile) x L1 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-6S/4 (2칸)와 L1 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780025F"
msgid ""
"L0 RHW-6S/4 (Dual Tile with median) x L1 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-6S/4 (2칸 + 중간 빈 칸)와 L1 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780026F"
msgid ""
"L0 RHW-8C/6C (Triple Tile) x L1 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-8C/6C (3칸)와 L1 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780027F"
msgid ""
"L0 RHW-10S/8S (Quadruple Tile) x L1 Avenue (Dual Type 120) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-10S/8S (4칸)와 L1 애비뉴 (쌍 120형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780030F"
msgid ""
"L1 RHW-6S/4 (Dual Tile) x L0 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-6S/4 (2칸)와 L0 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780031F"
msgid ""
"L1 RHW-6S/4 (Dual Tile with median) x L0 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-6S/4 (2칸 + 중간 빈 칸)와 L0 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780032F"
msgid ""
"L1 RHW-8C/6C (Triple Tile) x L0 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-8C/6C (3칸)와 L0 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780033F"
msgid ""
"L1 RHW-10S/8S (Quadruple Tile) x L0 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L1 RHW-10S/8S (4칸)와 L0 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780034F"
msgid ""
"L0 RHW-6S/4 (Dual Tile) x L1 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-6S/4 (2칸)와 L1 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780035F"
msgid ""
"L0 RHW-6S/4 (Dual Tile with median) x L1 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-6S/4 (2칸 + 중간 빈 칸)와 L1 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780036F"
msgid ""
"L0 RHW-8C/6C (Triple Tile) x L1 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-8C/6C (3칸)와 L1 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780037F"
msgid ""
"L0 RHW-10S/8S (Quadruple Tile) x L1 AVE-6 (Dual Type 230) Full Diamond Interchange\n"
"\n"
"Rotate for additional RHW widths."
msgstr ""
"L0 RHW-10S/8S (4칸)와 L1 AVE-6 (쌍 230형) 다이아몬드형 인터체인지\n"
"\n"
"회전하면 다른 너비의 RHW가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780100F"
msgid ""
"FLEXRamp Type B1\n"
"\n"
"Supports RHW-2 (L0-L2), RHW-3 (L0-L2), MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4 and DDRHW-4), RHW-6S (L0-L4), RHW-6C (L0-L2), RHW-8S (L0-L2), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) B1형\n"
"\n"
"RHW-2 (L0-L2), RHW-3 (L0-L2), MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4, DDRHW-4), RHW-6S (L0-L4), RHW-6C (L0-L2), RHW-8S (L0-L2), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780200F"
msgid "FLEXRamp Type C1 (single new lane branching off fractionally)"
msgstr "유연한 램프(FLEXRamp) C1형 (새 차로가 분수 각도로 분기)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780300F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D1\n"
"\n"
"Supports RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0 Only), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D1형\n"
"\n"
"RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780400F"
msgid ""
"FLEXRamp Type E1\n"
"\n"
"Supports RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) E1형\n"
"\n"
"RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780500F"
msgid "FLEXRamp Type F1 (single exit only lane splitting off fractionally)"
msgstr "유연한 램프(FLEXRamp) C1형 (진출차로가 분수 각도로 분기)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780600F"
msgid ""
"Diagonal FLEXRamp Type A1\n"
"\n"
"Supports all L0/Ground RHW networks"
msgstr ""
"대각선 유연한 램프(FLEXRamp) A1형\n"
"\n"
"모든 L0/지상 RHW 네트워크를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5780700F"
msgid ""
"Diagonal FLEXRamp Type B1\n"
"\n"
"Supports all L0/Ground RHW networks"
msgstr ""
"대각선 유연한 램프(FLEXRamp) B1형\n"
"\n"
"모든 L0/지상 RHW 네트워크를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783070F"
msgid ""
"FLEXRamp Type A1-INSIDE\n"
"\n"
"Supports MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4 and DDRHW-4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) A1-내부형\n"
"\n"
"MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4, DDRHW-4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783190F"
msgid ""
"FLEXRamp Type B1-INSIDE\n"
"\n"
"Supports MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4 and DDRHW-4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) B1-내부형\n"
"\n"
"MIS (L0-L4), RHW-4 (L0-L4, DDRHW-4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783300F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D1\n"
"\n"
"Supports RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0 Only), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D1형\n"
"\n"
"RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783370F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D1-Inside\n"
"\n"
"Supports RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0 Only), RHW-10S (L0 Only), RHW-12S (L0 Only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D1-내부형\n"
"\n"
"RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783400F"
msgid ""
"FLEXRamp Type E1\n"
"\n"
"Supports RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0 Only), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) E1형\n"
"\n"
"RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0), RHW-8C (L0-L2), RHW-10S (L0-L2), RHW-12S (L0-L2)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783490F"
msgid ""
"FLEXRamp Type E1-Inside\n"
"\n"
"Supports RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0 Only), RHW-10S (L0 Only), RHW-12S (L0 Only)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) E1-내부형\n"
"\n"
"RHW-4 (L0-L4), RHW-6S (L0-L4), RHW-8S (L0), RHW-10S (L0), RHW-12S (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783900F"
msgid ""
"Diagonal FLEXRamp Type D1\n"
"\n"
"Supports L0 RHW-2, RHW-3, RHW-4, RHW-6S, RHW-8C, RHW-8S, RHW-10S, RHW-12S"
msgstr ""
"대각선 유연한 램프(FLEXRamp) D1형\n"
"\n"
"L0 RHW-2, RHW-3, RHW-4, RHW-6S, RHW-8C, RHW-8S, RHW-10S, RHW-12S를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5783A00F"
msgid ""
"Diagonal FLEXRamp Type E1\n"
"\n"
"Supports L0 RHW-2, RHW-3, RHW-4, RHW-6S, RHW-8C, RHW-8S, RHW-10S, RHW-12S"
msgstr ""
"대각선 유연한 램프(FLEXRamp) E1형\n"
"\n"
"L0 RHW-2, RHW-3, RHW-4, RHW-6S, RHW-8C, RHW-8S, RHW-10S, RHW-12S를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5788300F"
msgid ""
"FLEXRamp Type D1-Dual Shift Inside\n"
"\n"
"Supports RHW-6C (L0), RHW-8C (L0)"
msgstr ""
"유연한 램프(FLEXRamp) D1-쌍이동형\n"
"\n"
"RHW-6C (L0), RHW-8C (L0)를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57905005"
msgid ""
"Multi Radius Curve (MRC) 45 Deg R2\n"
"\n"
"Default Curve: L0 RHW-2\n"
"\n"
"This curve can be overridden by the following networks: MIS (L0-L2), RHW-4 (L0-L2), and RHW-6S (L0-L2)\n"
"\n"
"THIS PIECE SUPPORTS SLOPE TOLERANCE\n"
"\n"
"THIS PIECE DOES NOT SUPPORT FLYOVER CAPABILITIES; DO NOT USE AS FLEXFLY"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선(MRC) 45도 R2\n"
"\n"
"기본값: L0 RHW-2\n"
"\n"
"이 곡선은 다음 네트워크로 재정의할 수 있습니다. MIS (L0-L2), RHW-4 (L0-L2) 및 RHW-6S (L0-L2)\n"
"\n"
"이 조각은 경사면에 건설할 수 있습니다.\n"
"\n"
"이 조각은 고가차도(FLYOVER)를 지원하지 않습니다. 유연한 고가차도(FLEXFLY)처럼 사용하지 마세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5790500F"
msgid ""
"Multi Radius Curve (MRC) 90 Deg R2\n"
"\n"
"Default Curve: L0 RHW-2\n"
"\n"
"This curve can be overridden by the following networks: MIS (L0-L2), and RHW-4 (L0-L2) (NO RHW-6S)\n"
"\n"
"THIS PIECE SUPPORTS SLOPE TOLERANCE\n"
"\n"
"THIS PIECE DOES NOT SUPPORT FLYOVER CAPABILITIES; DO NOT USE AS FLEXFLY"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선(MRC) 90도 R2\n"
"\n"
"기본값: L0 RHW-2\n"
"\n"
"이 곡선은 다음 네트워크로 재정의할 수 있습니다. MIS (L0-L2) 및 RHW-4 (L0-L2)\n"
"\n"
"이 조각은 경사면에 건설할 수 있습니다.\n"
"\n"
"이 조각은 고가차도(FLYOVER)를 지원하지 않습니다. 유연한 고가차도(FLEXFLY)처럼 사용하지 마세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57906005"
msgid ""
"Multi Radius Curve (MRC) 45 Deg R3\n"
"\n"
"Default Curve: L0 RHW-2\n"
"\n"
"This curve can be overridden by the following networks: MIS (L0), RHW-4 (L0), and RHW-6S (L0)\n"
"\n"
"THIS PIECE SUPPORTS SLOPE TOLERANCE\n"
"\n"
"THIS PIECE DOES NOT SUPPORT FLYOVER CAPABILITIES; DO NOT USE AS FLEXFLY"
msgstr ""
"다중 반지름 곡선(MRC) 45도 R3\n"
"\n"
"기본값: L0 RHW-2\n"
"\n"
"이 곡선은 다음 네트워크로 재정의할 수 있습니다. MIS (L0), RHW-4 (L0) 맟 RHW-6S (L0)\n"
"\n"
"이 조각은 경사면에 건설할 수 있습니다.\n"
"\n"
"이 조각은 고가차도(FLYOVER)를 지원하지 않습니다. 유연한 고가차도(FLEXFLY)처럼 사용하지 마세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57907005"
msgid "Real Highway (RHW) Flex Multi Radius Curve  (R4) Can be overridden to other RHW Single Tile Networks."
msgstr "유연한FLEX Multi Radius Curve (MRC) (R4). 한 칸 RHW 네트워크로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57908005"
msgid "Real Highway (RHW) Flex Multi Radius Curve  (R5) Can be overridden to other RHW Single Tile Networks."
msgstr "유연한FLEX Multi Radius Curve (MRC) (R5). 한 칸 RHW 네트워크로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57909005"
msgid "Dual Tile R1+R2 Multi Radius Curve"
msgstr "2칸 짜리 R1+R2 다중 반지름 곡선(MRC)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57909105"
msgid "Dual Tile R2+R3 Multi Radius Curve"
msgstr "2칸 짜리 R2+R3 다중 반지름 곡선(MRC)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57909205"
msgid "Dual Tile R3+R4 Multi Radius Curve"
msgstr "2칸 짜리 R3+R4 다중 반지름 곡선(MRC)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57909305"
msgid "Dual Tile R4+R5 Multi Radius Curve"
msgstr "2칸 짜리 R4+R5 다중 반지름 곡선(MRC)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5790A00F"
msgid "S Curve for RHW"
msgstr "RHW :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57910000"
msgid "RHW-3 S-Curve 1"
msgstr "RHW-3 :: S자 곡선 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57910400"
msgid "RHW-3 S-Curve 2"
msgstr "RHW-3 :: S자 곡선 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57911000"
msgid "RHW-3 45-Degree Curve 1"
msgstr "RHW-3 :: 45도 곡선 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57911500"
msgid "RHW-3 45-Degree Curve 2"
msgstr "RHW-3 :: 45도 곡선 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5793A00F"
msgid "RHW FLEX S-Curve"
msgstr "RHW 유연한FLEX S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5793A02F"
msgid "RHW Basketweave"
msgstr "RHW 꽈배기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57940000"
msgid "RHW-6S Single Lane Shift"
msgstr "RHW-6S :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57940260"
msgid "RHW-6S Dual Lane Shift"
msgstr "RHW-6S :: 쌍 S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57941000"
msgid "RHW-6S 45 degree Smooth Outer Curve"
msgstr "RHW-6S :: 45도 곡선 바깥쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57941100"
msgid "RHW-6S 45 degree Smooth Inner Curve"
msgstr "RHW-6S :: 45도 곡선 안쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57951000"
msgid "RHW-8S 45 degree Smooth Outer Curve"
msgstr "RHW-8S :: 45도 곡선 바깥쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57951200"
msgid "RHW-8S 45 degree Smooth Inner Curve"
msgstr "RHW-8S :: 45도 곡선 안쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57961000"
msgid "RHW-10S 45 degree Smooth Outer Curve"
msgstr "RHW-10S :: 45도 곡선 바깥쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57961200"
msgid "RHW-10S 45 degree Smooth Inner Curve"
msgstr "RHW-10S :: 45도 곡선 안쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57980000"
msgid ""
"RHW-6C Lane Shift (Half)\n"
"\n"
"Puzzle piece is half of a whole Lane Shift (S-Curve).\n"
"\n"
"Place another half to complete the curve or combine with the RHW-8C S-Curve Half to create an RHW-7C S-Curve."
msgstr ""
"RHW-6C :: S자 곡선 반쪽\n"
"\n"
"이 조각은 S자 곡선의 반쪽입니다.\n"
"\n"
"다른 반쪽을 설치해서 완전한 곡선을 만들거나 RHW-8C S자 곡선 반쪽을 설치해서 RHW-7C S자 곡선을 만드세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57990000"
msgid ""
"RHW-8C Lane Shift (Half)\n"
"\n"
"Puzzle piece is half of a whole Lane Shift (S-Curve).\n"
"\n"
"Place another half to complete the curve or combine with the RHW-6C S-Curve Half to create an RHW-7C S-Curve."
msgstr ""
"RHW-8C :: S자 곡선 반쪽\n"
"\n"
"이 조각은 S자 곡선의 반쪽입니다.\n"
"\n"
"다른 반쪽을 설치해서 완전한 곡선을 만들거나 RHW-6C S자 곡선 반쪽을 설치해서 RHW-7C S자 곡선을 만드세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57A00000"
msgid "FLEX 3-Level Overpass (default)"
msgstr "유연한FLEX 3층 고가차도 (기본)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57A00001"
msgid "FLEX 3-Level Overpass (2 tiles wide)"
msgstr "유연한FLEX 3층 고가차도 (2칸 짜리)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57A00002"
msgid "FLEX 3-Level Overpass (3 tiles wide)"
msgstr "유연한FLEX 3층 고가차도 (3칸 짜리)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57A00003"
msgid "FLEX 3-Level Overpass (4 tiles wide)"
msgstr "유연한FLEX 3층 고가차도 (4칸 짜리)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00010"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Dashed Line (Orthagonal)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00020"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Solid+Dashed Lines (Orthagonal)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 실선+점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00030"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Dashed Lines + Lane Reduction Arrow (Orthagonal)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선+차로 감소 화살표"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00110"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Dashed Lines (Diagonal)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00120"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Solid+Dashed Lines 1 (Diagonal)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 실선+점선 1 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00130"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Solid+Dashed Lines 2 (Diagonal)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 실선+점선 2 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00200"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Single) - Unmarked"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00210"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Single) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00220"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Single) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00230"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Single) - Exit + Thru Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00240"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Dual) - Unmarked"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 쌍 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00250"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Dual) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 쌍 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00260"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Dual) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 쌍 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00270"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Dual) - Exit + Thru Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 쌍 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00280"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Dual) - Exit + Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 쌍 (진출+차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C00290"
msgid "RHW-2 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes (Dual) - Exit + Thru + Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 쌍 (진출+직진+차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C08000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - S-Curve"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C09000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - 45-degree Curve"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 45도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0A000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - 90-degree Curve (Large)"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 90도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0B000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - FARHW Piece"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 FARHW"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0B020"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Solid+Dashed - FARHW Piece 1"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 실선+점선 FARHW 조각 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0B040"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Solid+Dashed - FARHW Piece 2"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 실선+점선 FARHW 조각 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0C000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - 18-degree Curve"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 18도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0D000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - 72-degree Curve"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 72도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C0E000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Curves - Dashed - 27-degree Curve"
msgstr "RHW-2 꾸밈 조각 :: 점선 27도 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C10010"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Inner Lane"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C10040"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper Arrows 1"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (진출 화살표 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C10060"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru Arrows"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C10140"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper Arrows 2"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (진출 화살표 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11000"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings - Unmarked"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11010"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings - Lane Reduction Arrow, inside lane"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11020"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings - Exit Arrow"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11030"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11050"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Split Arrows"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (분기 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11080"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Solid Markings (Lane 1) - Unmarkerd"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 1차로 실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C110A0"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Solid Markings (Lane 1) - Turn Arrow"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 1차로 실선 마킹 (회전 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C110B0"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Solid Markings (Lane 1) - Turn + Thru Arrows"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 1차로 실선 마킹 (회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C110D0"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Solid Markings (Lane 1) - Split Arrows"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 1차로 실선 마킹 (분기 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11120"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Turn arrow"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (회전 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C11130"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Turn + Thru Arrows"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C12000"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Dashed+Solid Markings - Unmarked"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C12010"
msgid "RHW-3 Cosmetic Piece - Dashed+Solid Markings - Lane Reduction Arrow, inner lane"
msgstr "RHW-3 꾸밈 조각 :: 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C30010"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C30040"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru+Taper Arrows, Outside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진+회전 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C30060"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru Arrows"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C30110"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Inside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C30140"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru+Taper Arrows, Inside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진+회전 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C31000"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Block Markings - Unmarked"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C31010"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Block Markings - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C31020"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Block Markings - Exit Arrow"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C31030"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Block Markings - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C31050"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Block Markings - Split Arrows"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (분기 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C31110"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Block Markings - Lane Reduction Arrow, Inside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C32000"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings - Unmarked"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C32010"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings - Lane Reduction Arrow, Inner Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C32020"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings - Exit Arrow"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선+실선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C32030"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C33000"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings - Unmarked"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 실선+점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C33010"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings - Lane Reduction, Outside Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 실선+점선 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C34000"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes - Unmarked"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C34010"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C34020"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes - Exit Arrow"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C34030"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Narrow Exit Lanes - Exit+Thru Arrow"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 좁은 진출차로 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C35000"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Ramp OverPlop - Type A1 Offramp"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 램프 중복설치(OverPlop) A1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C35020"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Ramp OverPlop - Type A1 Onramp"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 램프 중복설치(OverPlop) A1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C35100"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Ramp OverPlop - Type A1 Wide Offramp"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 램프 중복설치(OverPlop) A1형 진출 램프 (대형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C35200"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Ramp OverPlop - Type B1 Onramp"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 램프 중복설치(OverPlop) B1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C35220"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Ramp OverPlop - Type B1 Offramp"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 램프 중복설치(OverPlop) B1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C35300"
msgid "RHW-4 Cosmetic Piece - Ramp OverPlop - Type C1 Offramp"
msgstr "RHW-4 꾸밈 조각 :: 램프 중복설치(OverPlop) C1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C40010"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C40040"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper+Thru Arrows, Outside Lane"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (회전+직진 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C40060"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru Arrows"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C40110"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Inside Lane"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C40140"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper+Thru Arrows, Inside Lane"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (회전+직진 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41000"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41010"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41020"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 1) -Exit Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41030"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 1) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41040"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41100"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41110"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 2) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41120"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 2) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C41130"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Block Markings (lane 2) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C42000"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C42020"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C42030"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (lane 1) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C42040"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C42100"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C42110"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (lane 2) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C43000"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C43010"
msgid "RHW-6S Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C50010"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C50040"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru+Taper Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진+회전 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C50060"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C50210"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Inside Lane"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51000"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51010"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51020"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51030"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit+Thu Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51040"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit+Taper+Thu Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51200"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51220"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Exit Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51230"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Exit+Thu Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51400"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 3) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 3차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C51410"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 3) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 3차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52000"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52010"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52020"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52030"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52040"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52200"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52220"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Exit Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52230"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52400"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 3) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 3차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C52410"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 3) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 3차로 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C53000"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C53010"
msgid "RHW-8S Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C60010"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C60040"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru+Taper Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진+회전 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C60060"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C60210"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Inside Lane"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61000"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61010"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61020"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61030"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61040"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61200"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61220"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Exit Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61230"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61600"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 4) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 4차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C61610"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 4) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 4차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62000"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62020"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62030"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62040"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62200"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62220"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Exit Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62230"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62600"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 4) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 4차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C62610"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 4) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 4차로 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C63000"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C63010"
msgid "RHW-10S Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C80010"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C80040"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C80060"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru Arrows"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C80110"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Inside Lane"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 안쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C81010"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C81100"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C81110"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C81120"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Exit Arrow (Single)"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출 화살표 한 개)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C81220"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 2) - Exit Arrow (Dual)"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 2차로 점선 마킹 (진출 화살표 두 개)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C82100"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Unmarked"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C82110"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 2) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 2차로 점선+실선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C85100"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - HOV Lanes - Unmarked"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 버스전용차로 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C85110"
msgid "RHW-6C Cosmetic Piece - HOV Lanes - Marked"
msgstr "RHW-6C 꾸밈 조각 :: 버스전용차로 (마킹 있음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C90010"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Regular Markings - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (차로 감소 화살표, 바깥쪽 차로)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C90040"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Regular Markings - Thru+Taper Arrows"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C90060"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Regular Markings - Taper Arrows"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 일반 마킹 (직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C91000"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C91010"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow, Outside Lane"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C91020"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C91030"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C91040"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Block Markings (Lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C92000"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C92020"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit Arrow"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실서 마킹 (진출 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C92030"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C92040"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Dashed-Solid Markings (Lane 1) - Exit+Taper+Thru Arrows"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 점선+실선 마킹 (진출+회전+직진 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C93000"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (Lane 1) - Unmarked"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (마킹 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57C93010"
msgid "RHW-8C Cosmetic Piece - Solid-Dashed Markings (Lane 1) - Lane Reduction Arrow"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 조각 :: 1차로 실선+점선 마킹 (차로 감소 화살표)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D00000"
msgid "RHW-2 Cosmetic Transition - Regular-to-Narrow Exit Lane (Single)"
msgstr "RHW-2 전환 꾸밈 조각 :: 일반 <> 좁은 진출차로 (한쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D00100"
msgid "RHW-2 Cosmetic Transition - Regular-to-Narrow Exit Lane (Single)"
msgstr "RHW-2 전환 꾸밈 조각 :: 일반 <> 좁은 진출차로 (한쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D00200"
msgid "RHW-2 Cosmetic Transition - Regular-to-Narrow Exit Lane (Dual)"
msgstr "RHW-2 전환 꾸밈 조각 :: 일반 <> 좁은 진출차로 (양쪽)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D07005"
msgid ""
"RHW-2 Type 110 FLEX Turn Lane Starter/Transition \n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4 Type 120 FLEX Turn Lanes)"
msgstr ""
"RHW-2 110형 유연한FLEX 회전차로 시작/전환\n"
"\n"
"(RHW-4로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D07105"
msgid "RHW-2 Type 110-Median FLEX Turn Lane Starter/Transition"
msgstr "RHW-2 110형-중앙분리대 유연한FLEX 회전차로 시작/전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D07205"
msgid "RHW-2 Median Type 110 (WRHW-2)-to-Type 110 FLEX Turn Lane Starter/Transition"
msgstr "RHW-2 110형-중앙분리대 <> 110형 유연한FLEX 회전차로 시작/전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D07305"
msgid "RHW-3 Type 110 FLEX Turn Lane Starter/Transition"
msgstr "RHW-3 110형 유연한FLEX 회전차로 시작/전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09005"
msgid "RHW-2 x Road Signalized +-Intersection (Rotate for T-Intersections)"
msgstr "RHW-2 x 도로 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09006"
msgid "RHW-2 x Dual-Tile Road-based NWM/Avenue Signalized +-Intersection (Rotate for Triple-Tile and Long T-Intersection)"
msgstr "RHW x 2칸짜리 도로 기반 NMW/애비뉴 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 3칸짜리와 긴 T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09007"
msgid "RHW-2 x Triple-Tile Road-based NWM Signalized +-Intersection (Rotate for Dual-Tile/Avenue and Long T-Intersection)"
msgstr "RHW x 3칸짜리 도로 기반 NMW/애비뉴 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 2칸짜리/애비뉴와 긴 T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09105"
msgid "RHW-2 (Thru) x Road (End) Signalized T-Intersection (Rotate for + and Road (Thru) x RHW-2 (End) T-Intersections)"
msgstr "RHW-2(통과) x 도로(끝) T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로와 도로(통과) x RHW-2(끝) T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09106"
msgid "RHW-2 (End) x Dual-Tile Road-based NWM/Avenue (Thru) Signalized Long T-Intersection (Rotate for Triple-Tile and +-Intersection)"
msgstr "RHW-2(끝) x 2칸짜리 도로 기반 RHW/애비뉴(통과) 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 3칸짜리와 +자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09107"
msgid "RHW-2 (End) x Triple-Tile Road-based NWM Signalized Long T-Intersection (Rotate for Dual-Tile/Avenue and +-Intersection)"
msgstr "RHW-2(끝) x 3칸짜리 도로 기반 RHW(통과) 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 2칸짜리/애비뉴와 +자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09205"
msgid "RHW-2 (End) x Road (Thru) Signalized T-Intersection (Rotate for + and RHW-2 (Thru) x Road (End) T-Intersections)"
msgstr "RHW-2(끝) x 도로(통과) T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로와 RHW-2(통과) x 도로(끝) T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09305"
msgid "RHW-2 x RHW-2 Signalized +-Intersection"
msgstr "RHW-2 +자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09306"
msgid "Dual RHW-2 (Thru) x RHW-2 (End) Signalized +-Intersection (rotate for Long T-Intersection, use for adjacent RHW-4 setups)"
msgstr "쌍 RHW-2(통과) x RHW-2(끝) +자 교차로 + 신호등 (회전하면 긴 T자 교차로가 나오며, 붙어있는 RHW-4용입니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09307"
msgid "Dual RHW-2 (Thru) x Road (End) Signalized +-Intersection (rotate for Long T-Intersection, use for adjacent RHW-4 setups)"
msgstr "쌍 RHW-2(통과) x 도로(끝) +자 교차로 + 신호등 (회전하면 긴 T자 교차로가 나오며, 붙어있는 RHW-4용입니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09405"
msgid "RHW-2 x RHW-2 Signalized T-Intersection"
msgstr "RHW-2 T자 교차로 + 신호등"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09406"
msgid "Dual RHW-2 x RHW-2 Signalized Long T-Intersection (rotate for +-Intersection, use for adjacent RHW-4 setups)"
msgstr "쌍 RHW-2(통과) x RHW-2(끝) 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로가 나오며, 붙어있는 RHW-4용입니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09407"
msgid "Dual RHW-2 x Road Signalized Long T-Intersection (rotate for +-Intersection, use for adjacent RHW-4 setups)"
msgstr "쌍 RHW-2(통과) x 도로(끝) 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로가 나오며, 붙어있는 RHW-4용입니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09505"
msgid "RHW-2 x One-Way Road Signalized +-Intersection (Rotate for T-Intersections)"
msgstr "RHW-2 x 일방통행 도로 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09506"
msgid "RHW-2 x Dual-Tile One-Way Road-based NWM/Avenue Signalized +-Intersection (Rotate for Long T-Intersection)"
msgstr "RHW-2 x 2칸짜리 일방통행 도로 기반 NWM/애비뉴 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 긴 T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09507"
msgid "Dual RHW-2 x One-Way Road Signalized +-Intersection (Rotate for T-Intersection)"
msgstr "쌍 RHW-2 x 일방통행 도로 +자 교차로 + 신호등 (회전하면 긴 T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09605"
msgid "RHW-2 (Thru) x One-Way Road (End) Signalized T-Intersection (Rotate for + and One-Way Road (Thru) x RHW-2 (End) T-Intersections)"
msgstr "RHW-2(통과) x 일방통행 도로(끝) T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로와 일방통행 도로(통과) x RHW-2(끝) T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09606"
msgid "RHW-2 (End) x Dual-Tile One-Way Road-based NWM/Avenue (Thru) Signalized Long T-Intersection (Rotate for +-Intersection)"
msgstr "RHW-2(통과) x 2칸짜리 일방통행 도로(끝) 기반 NWM/애비뉴 긴 T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09607"
msgid "Dual RHW-2 (Thru) x One-Way Road (End) T-Intersection (Rotate for +-Intersection)"
msgstr "쌍 RHW-2(통과) x 일방통행 도로(끝) T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D09705"
msgid "RHW-2 (End) x One-Way Road (Thru) Signalized T-Intersection (Rotate for + and RHW-2 (Thru) x One-Way Road (End) T-Intersections)"
msgstr "RHW-2(끝) x 일방통행 도로(통과) T자 교차로 + 신호등 (회전하면 +자 교차로와 RHW-2(통과) / 일방통행 도로(끝) T자 교차로가 나옵니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D10000"
msgid "RHW-3 Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-3 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D10020"
msgid "RHW-3 Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-3 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D12000"
msgid "RHW-3 x RHW-2 TuLEP T-Intersection"
msgstr "RHW-3 x RHW-2 TuLEP T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D12030"
msgid "RHW-3 x RHW-2 TuLEP X-Intersection"
msgstr "RHW-3 x RHW-2 TuLEP +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D12040"
msgid "RHW-3 x RHW-3 TuLEP T-Intersection"
msgstr "RHW-3 TuLEP T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D12070"
msgid "RHW-3 x RHW-3 TuLEP X-Intersection"
msgstr "RHW-3 TuLEP +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D12100"
msgid "RHW-3 x WRHW-2 TuLEP T-Intersection"
msgstr "RHW-3 x WRHW-2 TuLEP T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D24035"
msgid ""
"1-Level FLEX-HT MIS-to-MIS-2 Turn Lane Starter/Transition (Right Turn, Down)\n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-2)"
msgstr ""
"1레벨 유연한FLEX 높이 전환(FLEX-HT) MIS <> MIS-2 회전차로 시작/전환 (우회전, 내려감)\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-2로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D24036"
msgid ""
"1-Level FLEX-HT MIS-to-MIS-2 Turn Lane Starter/Transition (Right Turn, Up)\n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-2)"
msgstr ""
"1레벨 유연한FLEX 높이 전환(FLEX-HT) MIS <> MIS-2 회전차로 시작/전환 (우회전, 올라감)\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-2로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D240B5"
msgid ""
"1-Level FLEX-HT MIS-to-MIS-2 Turn Lane Starter/Transition (Left Turn, Down)\n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-2)"
msgstr ""
"1레벨 유연한FLEX 높이 전환(FLEX-HT) MIS <> MIS-2 회전차로 시작/전환 (좌회전, 내려감)\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-2로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D240B6"
msgid ""
"1-Level FLEX-HT MIS-to-MIS-2 Turn Lane Starter/Transition (Left Turn, Up)\n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-2)"
msgstr ""
"1레벨 유연한FLEX 높이 전환(FLEX-HT) MIS <> MIS-2 회전차로 시작/전환 (좌회전, 올라감)\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-2로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D27005"
msgid ""
"MIS-to-MIS-2 Turn Lane Starter/Transition (Right Turn)\n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-2)"
msgstr ""
"MIS <> MIS-2 회전차로 시작/전환 (우회전)\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-2로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D27085"
msgid ""
"MIS-to-MIS-2 Turn Lane Starter/Transition (Left Turn)\n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-2)"
msgstr ""
"MIS <> MIS-2 회전차로 시작/전환 (좌회전)\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-2로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D27105"
msgid ""
"MIS-to-MIS-3 Turn Lane Starter/Transition \n"
"\n"
"(override with RHW-4 for RHW-4-to-MIS-3)"
msgstr ""
"MIS <> MIS-3 회전차로 시작/전환\n"
"\n"
"(RHW-4, 즉 RHW-4 <> MIS-3로 재정의할 수 있습니다.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D30000"
msgid "RHW-4 Cosmetic Transition - Regular-to-Narrow Exit Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 전환 :: 일반 <> 좁은 진출차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D30100"
msgid "RHW-4 Cosmetic Transition - Regular-to-Narrow Exit Lane"
msgstr "RHW-4 꾸밈 전환 :: 일반 <> 좁은 진출차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D40000"
msgid "RHW-6S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D40200"
msgid "RHW-6S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D40400"
msgid "RHW-6S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 2)"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 전환 :: 2차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D40600"
msgid "RHW-6S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 2)"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 전환 :: 2차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D40800"
msgid "RHW-6S Cosmetic Transition - Lane Reduction Left"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 전환 :: 차로 감소 왼쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D40A00"
msgid "RHW-6S Cosmetic Transition - Lane Addition Left"
msgstr "RHW-6S 꾸밈 전환 :: 차로 증가 왼쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D50000"
msgid "RHW-8S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D50200"
msgid "RHW-8S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D50400"
msgid "RHW-8S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 2)"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 전환 :: 2차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D50600"
msgid "RHW-8S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 2)"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 전환 :: 2차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D50C00"
msgid "RHW-8S Cosmetic Transition - Lane Reduction Left"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 전환 :: 차로 감소 왼쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D50E00"
msgid "RHW-8S Cosmetic Transition - Lane Reduction Left"
msgstr "RHW-8S 꾸밈 전환 :: 차로 증가 왼쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D60000"
msgid "RHW-10S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D60030"
msgid "RHW-10S Cosmetic Transition - Lane Reduction Left"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 전환 :: 차로 감소 왼쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D60200"
msgid "RHW-10S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D60230"
msgid "RHW-10S Cosmetic Transition - Lane Addition Left"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 전환 :: 차로 증가 왼쪽"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D60400"
msgid "RHW-10S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 2)"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 전환 :: 2차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D60600"
msgid "RHW-10S Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 2)"
msgstr "RHW-10S 꾸밈 전환 :: 2차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D90000"
msgid "RHW-8C Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57D90100"
msgid "RHW-8C Cosmetic Transition - Block Markings (Lane 1)"
msgstr "RHW-8C 꾸밈 전환 :: 1차로 점선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E00000"
msgid "Type 4-A1 Volleyball SCP"
msgstr "4-A1형 배구공 특수 교차 조각(SCP)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E00300"
msgid "Type 4-A2A Volleyball SCP"
msgstr "4-A2A형 배구공 특수 교차 조각(SCP)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E00600"
msgid "Type 4-A2B Volleyball SCP"
msgstr "4-A2B형 배구공 특수 교차 조각(SCP)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E00900"
msgid "Type 4-D1 Volleyball SCP"
msgstr "4-D1형 배구공 특수 교차 조각(SCP)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E00C00"
msgid "Type 4-A2C Volleyball SCP"
msgstr "4-A2C형 배구공 특수 교차 조각(SCP)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E10000"
msgid "FLEX Single-Point Urban Interchange (FlexSPUI) - Place two halves at desired distance, and connect with RHW as needed.  Supports L0, L1, and L2."
msgstr "유연한 단일점 도시형 입체교차로(FlexSPUI) - 두 반쪽 조각을 원하는 거리만큼 벌려 설치하고, RHW로 연결하세요. L0, L1 및 L2를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57E20000"
msgid "FLEX Diverging Diamond (FlexDDI) - Place two halves at desired distance, and connect with One-Way Road as needed.  Supports L0, L1, and L2."
msgstr "유연한 갈라지는 다이아몬드 입체교차로(FlexDDI) - 두 반쪽 조각을 원하는 거리만큼 벌려 설치하고, 일방통행 도로로 연결하세요. L0, L1 및 L2를 지원합니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F00000"
msgid "Network Eraser (erases 1x1 section of draggable/FLEX network)"
msgstr "네트워크 지우개(드래그할 수 있거나 유연한FLEX 네트워크 1x1 칸을 지우세요.)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F01000"
msgid "RHW-3 Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-3 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F01300"
msgid "L0 RHW-3 Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-3 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F01600"
msgid "L0 RHW-3 Filler (Diag)"
msgstr "L0 RHW-3 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F01900"
msgid "L0 RHW-3 Filler (Diag)"
msgstr "L0 RHW-3 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F02000"
msgid "MIS Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "MIS 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F02300"
msgid "L0 MIS Filler (Ortho)"
msgstr "L0 MIS 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F02600"
msgid "L0 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L0 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F02900"
msgid "L0 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L0 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F03000"
msgid "RHW-4 Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-4 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F03300"
msgid "L0 RHW-4 Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-4 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F03600"
msgid "L0 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L0 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F03900"
msgid "L0 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L0 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F04000"
msgid "RHW-6S Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-6S 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F04300"
msgid "L0 RHW-6S Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-6S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F04600"
msgid "L0 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L0 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F04900"
msgid "L0 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L0 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F05000"
msgid "RHW-8S Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-8S 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F05300"
msgid "L0 RHW-8S Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-8S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F06000"
msgid "RHW-10S Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-10S 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F06300"
msgid "L0 RHW-10S Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-10S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F07000"
msgid "RHW-12S Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-12S 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F07300"
msgid "L0 RHW-12S Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-12S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F08000"
msgid "RHW-6C Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-6C 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F08300"
msgid "L0 RHW-6C Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-6C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F09000"
msgid "RHW-8C Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-8C 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F09001"
msgid "RHW-7C Starter Piece (Ground/Level 0)"
msgstr "RHW-7C 시작 조각 (지상/Level 0)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F09300"
msgid "L0 RHW-8C Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-8C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F09301"
msgid "L0 RHW-7C Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-7C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F0A300"
msgid "L0 RHW-10C Filler (Ortho)"
msgstr "L0 RHW-10C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F10000"
msgid "RHW-2 Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-2 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F10300"
msgid "L1 RHW-2 Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-2 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F11000"
msgid "RHW-3 Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-3 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F11300"
msgid "L1 RHW-3 Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-3 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F11600"
msgid "L1 RHW-3 Filler (Diag)"
msgstr "L1 RHW-3 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F11900"
msgid "L1 RHW-3 Filler (Diag)"
msgstr "L1 RHW-3 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F12000"
msgid "MIS Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "MIS 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F12300"
msgid "L1 MIS Filler (Ortho)"
msgstr "L1 MIS 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F12600"
msgid "L1 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L1 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F12900"
msgid "L1 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L1 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F13000"
msgid "RHW-4 Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-4 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F13300"
msgid "L1 RHW-4 Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-4 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F13600"
msgid "L1 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L1 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F13900"
msgid "L1 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L1 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F14000"
msgid "RHW-6S Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-6S 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F14300"
msgid "L1 RHW-6S Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-6S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F14600"
msgid "L1 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L1 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F14900"
msgid "L1 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L1 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F15000"
msgid "RHW-8S Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-8S 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F15300"
msgid "L1 RHW-8S Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-8S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F16000"
msgid "RHW-10S Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-10S 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F16300"
msgid "L1 RHW-10S Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-10S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F17000"
msgid "RHW-12S Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-12S 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F17300"
msgid "L1 RHW-12S Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-12S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F18000"
msgid "RHW-6C Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-6C 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F18300"
msgid "L1 RHW-6C Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-6C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F19000"
msgid "RHW-8C Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-8C 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F19001"
msgid "RHW-7C Starter Piece (Elevated/Level 1)"
msgstr "RHW-7C 시작 조각 (고가/Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F19300"
msgid "L1 RHW-8C Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-8C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F19301"
msgid "L1 RHW-7C Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-7C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F1A300"
msgid "L1 RHW-10C Filler (Ortho)"
msgstr "L1 RHW-10C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F20000"
msgid "RHW-2 Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-2 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F20300"
msgid "L2 RHW-2 Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-2 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F21000"
msgid "RHW-3 Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-3 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F21300"
msgid "L2 RHW-3 Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-3 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F21600"
msgid "L2 RHW-3 Filler (Diag)"
msgstr "L2 RHW-3 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F21900"
msgid "L2 RHW-3 Filler (Diag)"
msgstr "L2 RHW-3 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F22000"
msgid "MIS Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "MIS 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F22300"
msgid "L2 MIS Filler (Ortho)"
msgstr "L2 MIS 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F22600"
msgid "L2 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L2 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F22900"
msgid "L2 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L2 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F23000"
msgid "RHW-4 Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-4 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F23300"
msgid "L2 RHW-4 Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-4 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F23600"
msgid "L2 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L2 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F23900"
msgid "L2 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L2 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F24000"
msgid "RHW-6S Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-6S 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F24300"
msgid "L2 RHW-6S Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-6S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F24600"
msgid "L2 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L2 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F24900"
msgid "L2 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L2 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F25000"
msgid "RHW-8S Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-8S 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F25300"
msgid "L2 RHW-8S Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-8S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F26000"
msgid "RHW-10S Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-10S 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F26300"
msgid "L2 RHW-10S Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-10S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F27000"
msgid "RHW-12S Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-12S 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F27300"
msgid "L2 RHW-12S Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-12S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F28000"
msgid "RHW-6C Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-6C 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F28300"
msgid "L2 RHW-6C Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-6C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F29000"
msgid "RHW-8C Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-8C 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F29001"
msgid "RHW-7C Starter Piece (Elevated/Level 2)"
msgstr "RHW-7C 시작 조각 (고가/Level 2)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F29300"
msgid "L2 RHW-8C Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-8C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F29301"
msgid "L2 RHW-7C Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-7C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F2A300"
msgid "L2 RHW-10C Filler (Ortho)"
msgstr "L2 RHW-10C 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F32000"
msgid "MIS Starter Piece (Elevated/Level 3)"
msgstr "MIS 시작 조각 (고가/Level 3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F32300"
msgid "L3 MIS Filler (Ortho)"
msgstr "L3 MIS 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F32600"
msgid "L3 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L3 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F32900"
msgid "L3 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L3 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F33000"
msgid "RHW-4 Starter Piece (Elevated/Level 3)"
msgstr "RHW-4 시작 조각 (고가/Level 3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F33300"
msgid "L3 RHW-4 Filler (Ortho)"
msgstr "L3 RHW-4 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F33600"
msgid "L3 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L3 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F33900"
msgid "L3 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L3 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F34000"
msgid "RHW-6S Starter Piece (Elevated/Level 3)"
msgstr "RHW-6S 시작 조각 (고가/Level 3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F34300"
msgid "L3 RHW-6S Filler (Ortho)"
msgstr "L3 RHW-6S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F34600"
msgid "L3 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L3 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F34900"
msgid "L3 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L3 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F42000"
msgid "MIS Starter Piece (Elevated/Level 4)"
msgstr "MIS 시작 조각 (고가/Level 4)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F42300"
msgid "L4 MIS Filler (Ortho)"
msgstr "L4 MIS 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F42600"
msgid "L4 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L4 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F42900"
msgid "L4 MIS Filler (Diag)"
msgstr "L4 MIS 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F43000"
msgid "RHW-4 Starter Piece (Elevated/Level 4)"
msgstr "RHW-4 시작 조각 (고가/Level 4)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F43300"
msgid "L4 RHW-4 Filler (Ortho)"
msgstr "L4 RHW-4 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F43600"
msgid "L4 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L4 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F43900"
msgid "L4 RHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "L4 RHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F44000"
msgid "RHW-6S Starter Piece (Elevated/Level 4)"
msgstr "RHW-6S 시작 조각 (고가/Level 4)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F44300"
msgid "L4 RHW-6S Filler (Ortho)"
msgstr "L4 RHW-6S 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F44600"
msgid "L4 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L4 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F44900"
msgid "L4 RHW-6S Filler (Diag)"
msgstr "L4 RHW-6S 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F53000"
msgid "Double-Decker RHW-4 Starter Piece (Upper Deck: Level 2, Lower Deck: Level 1)"
msgstr "복층 RHW-4 시작 조각 (상층: Level 2, 하층: Level 1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F53300"
msgid "DDRHW-4 Filler (Ortho)"
msgstr "DDRHW-4 채움 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F53600"
msgid "DDRHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "DDRHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-57F53900"
msgid "DDRHW-4 Filler (Diag)"
msgstr "DDRHW-4 채움 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100000"
msgid "FAMIS to FARHW-4 transition A"
msgstr "FAMIS <> FARHW-4 전환A"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100020"
msgid "FAMIS to FARHW-4 transition B"
msgstr "FAMIS <> FARHW-4 전환B"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1000C0"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Full Diamond, TuLEPless)\n"
"\n"
"[EXIT HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4; This piece does not connect to TuLEPs\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other TuLEPless half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (TuLEP 없음)\n"
"\n"
"[진출 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4를 연결하세요. 이 조각을 TuLEP에 연결하지 않아야 합니다.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 TuLEP 없음 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1000E0"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FAMIS (Full Diamond, TuLEPless)\n"
"\n"
"[EXIT HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FAMIS; This piece does not connect to TuLEPs\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other TuLEPless half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FAMIS (TuLEP 없음)\n"
"\n"
"[진출 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FAMIS를 연결하세요. 이 조각을 TuLEP에 연결하지 않아야 합니다.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 TuLEP 없음 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100300"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Full Diamond, Type 120)\n"
"\n"
"[EXIT HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4 and Avenue TuLEP Type 120\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 120 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (120형)\n"
"\n"
"[진출 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4 및 애비뉴 TuLEP 120형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 120형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100320"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FAMIS (Full Diamond, Type 120)\n"
"\n"
"[EXIT HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FAMIS and Avenue TuLEP Type 120\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 120 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FAMIS (120형)\n"
"\n"
"[진출 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FAMIS 및 애비뉴 TuLEP 120형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 120형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100340"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Full Diamond, Type 220)\n"
"\n"
"[EXIT HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4 and Avenue TuLEP Type 220\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 220 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (220형)\n"
"\n"
"[진출 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4 및 애비뉴 TuLEP 220형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 220형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100360"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-6S (Full Diamond, Type 220)\n"
"\n"
"[EXIT HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-6S and Avenue TuLEP Type 220\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 220 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-6S (220형)\n"
"\n"
"[진출 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-6S 및 애비뉴 TuLEP 220형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 220형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100380"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Half Diamond, Type 120)\n"
"\n"
"[ENTRANCE PIECE, ROTATE FOR EXIT PIECE]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4 and Avenue TuLEP Type 120"
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (반쪽 다이아몬드, 120형)\n"
"\n"
"[진입 조각, 회전하면 진출 조각이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4 및 애비뉴 TuLEP 120형을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100600"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Full Diamond, Type 120)\n"
"\n"
"[ENTRANCE HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4 and Avenu TuLEP Type 120\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 120 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (120형)\n"
"\n"
"[진입 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4 및 애비뉴 TuLEP 120형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 120형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100620"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FAMIS (Full Diamond, Type 120)\n"
"\n"
"[ENTRANCE HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FAMIS and Avenue TuLEP Type 120\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 120 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FAMIS (120형)\n"
"\n"
"[진입 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FAMIS 및 애비뉴 TuLEP 120형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 120형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100640"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Full Diamond, Type 220)\n"
"\n"
"[ENTRANCE HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4 and Avenue TuLEP Type 220\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 220 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (220형)\n"
"\n"
"[진입 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4 및 애비뉴 TuLEP 220형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 220형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100660"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-6S (Full Diamond, Type 220)\n"
"\n"
"[ENTRANCE HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-6S and Avenue TuLEP Type 220\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other Type 220 half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-6S (220형)\n"
"\n"
"[진입 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-6S 및 애비뉴 TuLEP 220형을 연결하세요.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 220형 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100780"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Half Diamond, Type 120)\n"
"\n"
"[EXIT PIECE, ROTATE FOR ENTRANCE PIECE]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4; This piece does not connect to TuLEPs"
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (반쪽 다이아몬드, 120형)\n"
"\n"
"[진출 조각, 회전하면 진입 조각이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4 및 애비뉴 TuLEP 120형을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100BC0"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for Avenue and FARHW-4 (Full Diamond, TuLEPless)\n"
"\n"
"[ENTRANCE HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FARHW-4; This piece does not connect to TuLEPs\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other TuLEPless half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FARHW-4 (TuLEP 없음)\n"
"\n"
"[진입 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FARHW-4를 연결하세요. 이 조각을 TuLEP에 연결하지 않아야 합니다.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 TuLEP 없음 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E100BE0"
msgid ""
"Fractionally Angled Diamond for FAMIS and Avenue (Full Diamond, TuLEPless)\n"
"\n"
"[ENTRANCE HALF, ROTATE FOR OTHER HALF]\n"
"\n"
"Place on top of Avenue or TLA-5, then connect with FAMIS; This piece does not connect to TuLEPs\n"
"\n"
"Connect this half with its other half, or combine with other TuLEPless half to create an asymmetrical crossing."
msgstr ""
"분수 각도 다이아몬드형 인터체인지 :: 애비뉴, FAMIS (TuLEP 없음)\n"
"\n"
"[진입 반쪽, 회전하면 다른 반쪽이 나옵니다.]\n"
"\n"
"애비뉴나 TLA-5 위에 설치하고 FAMIS를 연결하세요. 이 조각을 TuLEP에 연결하지 않아야 합니다.\n"
"\n"
"이 반쪽을 다른 반쪽에 연결하거나 다른 TuLEP 없음 반쪽을 연결하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E110000"
msgid "FARHW-2 Straight Piece"
msgstr "FARHW-2 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E110300"
msgid "FARHW-2 > RHW-2 Short Curve"
msgstr "FARHW-2 :: 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E110700"
msgid "FARHW-2 > RHW-2 Long Curve"
msgstr "FARHW-2 :: 긴 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E110B00"
msgid "FARHW-2 to Diagonal RHW-2 Curve Piece"
msgstr "FARHW-2 :: 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E111000"
msgid "RHW-2 Type C1 Exit"
msgstr "RHW-2 :: C1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E111200"
msgid "RHW-2 Type C1 Entrance"
msgstr "RHW-2 :: C1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E111400"
msgid "RHW-2 Type C1 Dual"
msgstr "RHW-2 :: C1형 램프 쌍"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130000"
msgid "FARHW-4 > RHW-4 Short Outer Curve"
msgstr "FARHW-4 :: 바깥쪽 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130020"
msgid "FARHW-4 > RHW-4 Short Inner Curve"
msgstr "FARHW-4 :: 안쪽 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130040"
msgid "Dual RHW-4 to FARHW-4 Short Curve"
msgstr "FARHW-4 :: 쌍 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130500"
msgid "FARHW-4 to Diagonal RHW-4 Outer Curve Piece"
msgstr "FARHW-4 :: 바깥쪽 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130520"
msgid "FARHW-4 to Diagonal RHW-4 Inner Curve Piece"
msgstr "FARHW-4 :: 안쪽 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130540"
msgid "Dual FARHW-4 to diagonal RHW-4 Short Curve"
msgstr "FARHW-4 :: 쌍 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130A00"
msgid "FARHW-4 Straight Piece"
msgstr "FARHW-4 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E130A20"
msgid "Dual FARHW-4 Straight Piece"
msgstr "FARHW-4 :: 쌍 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131000"
msgid "RHW-4 Type C1 Exit"
msgstr "RHW-4 :: C1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131040"
msgid "RHW-4 Type C1 Inside Entrance"
msgstr "RHW-4 :: C1형 안쪽 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131200"
msgid "RHW-4 Type C1 Entrance"
msgstr "RHW-4 :: C1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131240"
msgid "RHW-4 Type C1 Inside Exit"
msgstr "RHW-4 :: C1형 안쪽 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131400"
msgid "RHW-6S Type F1 Exit"
msgstr "RHW-6S :: F1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131430"
msgid "Diagonal RHW-4 Type C1 On/Offramp"
msgstr "대각선 RHW-4 :: C1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131460"
msgid "FARHW-4 Ramp Type F1 Diagonal Offramp"
msgstr "FARHW-4 :: F1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131600"
msgid "RHW-6S Type F1 Entrance"
msgstr "RHW-6S :: F1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131800"
msgid "RHW-6S Type C2 Exit"
msgstr "RHW-6S :: C2형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131830"
msgid "Diagonal RHW-4 Type C1 On/Offramp"
msgstr "대각선 RHW-4 :: C1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131880"
msgid "RHW-6S Exit Ramp Style F2"
msgstr "RHW-6S :: F2형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131960"
msgid "FARHW-4 Ramp Type F1 Diagonal Onramp"
msgstr "FARHW-4 :: F1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131A00"
msgid "RHW-6S Type C2 Entrance"
msgstr "RHW-6S :: C2형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131A80"
msgid "RHW-6S Entrance Ramp Style F2"
msgstr "RHW-6S :: F2형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131C00"
msgid "RHW-4 Type F1 On/Offramp"
msgstr "RHW-4 :: F1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E131E00"
msgid "RHW-4 Type F1 On/Offramp"
msgstr "RHW-4 :: F1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E132030"
msgid "FARHW-6S Ramp Type F1 Diagonal Offramp"
msgstr "FARHW-6S :: F1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E132430"
msgid "FARHW-6S Ramp Type F1 Diagonal Onramp"
msgstr "FARHW-6S :: F1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E140400"
msgid "RHW-2-to-RHW-4 Symmetrical Transition"
msgstr "RHW-2 <> RHW-4 대칭 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E140700"
msgid "RHW-4-to-3 Ttransition A1"
msgstr "RHW-4 <> RHW-3 전환 A1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E140780"
msgid "RHW-4-to-3 Ttransition A2"
msgstr "RHW-4 <> RHW-3 전환 A2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E140900"
msgid "RHW-4-to-3 Ttransition B1"
msgstr "RHW-4 <> RHW-3 전환 B1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E140980"
msgid "RHW-4-to-3 Ttransition B2"
msgstr "RHW-4 <> RHW-3 전환 B2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E141FF0"
msgid "RHW-2 to RHW-4 Transition"
msgstr "RHW-2 <> RHW-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E142FF0"
msgid "RHW-2 to RHW-4 Transition"
msgstr "RHW-2 <> RHW-4 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E14A800"
msgid "RHW-4 Dual Lane Shift"
msgstr "RHW-4 :: 쌍 S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E14AB00"
msgid "RHW-4 Dual Lane Shift"
msgstr "RHW-4 :: 쌍 S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E14BFF0"
msgid "RHW-4 Double Curve"
msgstr "RHW-4 :: 쌍 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E14CFF0"
msgid "RHW-4 Outer Curve"
msgstr "RHW-4 :: 바깥쪽 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E14DFF0"
msgid "RHW-4 Inner Curve"
msgstr "RHW-4 :: 안쪽 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E14EFF0"
msgid "RHW-4 Lane Shift"
msgstr "RHW-4 :: S자 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E150000"
msgid "FARHW-6 > RHW-6 Short Inner Curve"
msgstr "FARHW-6 :: 안쪽 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E150030"
msgid "FARHW-6 > RHW-6 Short Outer Curve"
msgstr "FARHW-6 :: 바깥쪽 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E150050"
msgid "FARHW-6 Straight Piece"
msgstr "FARHW-6 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E150500"
msgid "RHW-6S FA-to-diagonal Outer Curve"
msgstr "FARHW-6 :: 바깥쪽 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E150520"
msgid "RHW-6S FA-to-diagonal Inner Curve"
msgstr "FARHW-6 :: 안쪽 대각선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151000"
msgid "RHW-6S Type C1 Exit"
msgstr "RHW-6S :: C1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151200"
msgid "RHW-6S Type C1 Entrance"
msgstr "RHW-6S :: C1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151400"
msgid "RHW-8S Type F1 Exit"
msgstr "RHW-8S :: F1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151440"
msgid "Diagonal RHW-6S Type C1 Exit"
msgstr "대각선 RHW-6S :: C1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151600"
msgid "RHW-8S Type F1 Entrance"
msgstr "RHW-8S :: F1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151800"
msgid "RHW-8S Type C2 Exit"
msgstr "RHW-8S :: C2형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151840"
msgid "Diagonal RHW-6S Type C1 Entrance"
msgstr "대각선 RHW-6S :: C1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E151A00"
msgid "RHW-8S Type C2 Entrance"
msgstr "RHW-8S :: C2형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E160000"
msgid "FARHW-6C to RHW-6C short curve"
msgstr "FARHW-6C :: 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E160500"
msgid "FARHW-6C half piece"
msgstr "FARHW-6C :: 반쪽 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E160800"
msgid "FARHW-6C > RHW-6C Diagonal Curve Piece"
msgstr "FARHW-6C :: 대각선 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E161000"
msgid "RHW-6C Type C1 Exit"
msgstr "RHW-6C :: C1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E161200"
msgid "RHW-6C Type C1 Entrance"
msgstr "RHW-6C :: C1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E161400"
msgid "RHW-8C Type F1 Exit"
msgstr "RHW-8C :: F1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E161600"
msgid "RHW-8C Type F1 Entrance"
msgstr "RHW-8C :: F1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E161800"
msgid "RHW-8C Type C2 Exit"
msgstr "RHW-8C :: C2형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E161A00"
msgid "RHW-8C Type C2 Entrance"
msgstr "RHW-8C :: C2형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E171000"
msgid "RHW-8S Type C1 On/Off Ramp"
msgstr "RHW-8S :: C1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E171200"
msgid "RHW-8S Type C1 On/Off Ramp"
msgstr "RHW-8S :: C1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E171C00"
msgid "RHW-8S Type F2 On/Off Ramp"
msgstr "RHW-8S :: F2형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E171E00"
msgid "RHW-8S Type F2 On/Off Ramp"
msgstr "RHW-8S :: F2형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E180000"
msgid "FARHW-8C to RHW-8C short curve"
msgstr "FARHW-8C :: 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E180500"
msgid "FARHW-8C half piece"
msgstr "FARHW-8C :: 반쪽 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E180800"
msgid "FARHW-8C > RHW-8C Diagonal Curve Piece"
msgstr "FARHW-8C :: 대각선 짧은 곡선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E191400"
msgid "RHW-10S Exit Ramp Style F1"
msgstr "RHW-10S :: F1형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E191600"
msgid "RHW-10S Entrance Ramp Style F1"
msgstr "RHW-10S :: F1형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E191800"
msgid "RHW-10S Exit Ramp Style C2"
msgstr "RHW-10S :: C2형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E191A00"
msgid "RHW-10S Entrance Ramp Style C2"
msgstr "RHW-10S :: C2형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E192000"
msgid "RHW-10S Exit Ramp Style F2"
msgstr "RHW-10S :: F2형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E192300"
msgid "RHW-10S Exit Ramp Style F2"
msgstr "RHW-10S :: F2형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E192600"
msgid "RHW-10S Exit Ramp Style C3"
msgstr "RHW-10S :: C3형 진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E192800"
msgid "RHW-10S Entrance Ramp Style C3"
msgstr "RHW-10S :: C3형 진입 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0000"
msgid "FAMIS-1 Straight Piece"
msgstr "FAMIS-1 :: 직선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0020"
msgid "FAMIS-1 - FAMIS-1 (Boomerang) Curve - Outer"
msgstr "FAMIS-1 :: 바깥쪽 부메랑 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0030"
msgid "FAMIS-1 - FAMIS-1 (Boomerang) Curve - Inner"
msgstr "FAMIS-1 :: 안쪽 부메랑 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0300"
msgid "FAMIS-1 > MIS-1 Short Outer Curve"
msgstr "FAMIS-1 :: 바깥쪽 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0320"
msgid "FAMIS-1 > MIS-1 Short Inner Curve"
msgstr "FAMIS-1 :: 안쪽 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0D00"
msgid "FAMIS to diagonal transition (inner)"
msgstr "FAMIS-1 :: 대각선 안쪽 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0D20"
msgid "FAMIS to diagonal transition (outer)"
msgstr "FAMIS-1 :: 대각선 바깥쪽 짧은 곡선"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0D40"
msgid "FAMIS > MIS Long Curve Outer (Small)"
msgstr "FAMIS-1 :: 바깥쪽 긴 곡선 (소형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A0D60"
msgid "FAMIS > MIS Long Curve Inner (Small)"
msgstr "FAMIS-1 :: 안쪽 긴 곡선 (소형)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A1000"
msgid "MIS Type C1 On/Off Ramp"
msgstr "MIS :: C1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E1A1200"
msgid "MIS Type C1 On/Off Ramp"
msgstr "MIS :: C1형 진입/진출 램프"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5C3400"
msgid "SAM FLEX Orthogonal Transition"
msgstr "SAM 유연한FLEX 직선 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF106"
msgid "SAM 1 - Parking Lot Textures"
msgstr "SAM 1 - 주차장 텍스처"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF206"
msgid "SAM 2 - Herringbone Brick Streets"
msgstr "SAM 2 - 헤링본 벽돌 거리"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF306"
msgid "SAM 3 - PEG Dirt Roads"
msgstr "SAM 3 - PEG 비포장(Dirt) 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF406"
msgid "SAM 4 - PEG Gravel Roads"
msgstr "SAM 4 - PEG 자갈(Gravel) 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF506"
msgid "SAM 5 - Trolca Dirt Streets"
msgstr "SAM 5 - Trolca 비포장(Dirt) 거리"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF606"
msgid "SAM 6 - Klinker Streets by squidi and jplumbley"
msgstr "SAM 6 -벽돌 거리, squidi와 jplumbley 제작"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF706"
msgid "SAM 7 - Hableurg Asphalt Streets"
msgstr "SAM 7 - Hableurg 아스팔트 거리"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF806"
msgid "SAM 8 - Cobblestone Streets"
msgstr "SAM 8 - 자갈(Cobblestone) 거리"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FF906"
msgid "SAM 9 - Brisk Red Brick Streets"
msgstr "SAM 9 - 밝은 빨간 벽돌 거리"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FFA06"
msgid "SAM 10 - Moonlinght's Japanese Streets"
msgstr "SAM 10 - Moonlinght 일본 거리"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E5FFB06"
msgid "SAM 11 - MGB IndustriSAM"
msgstr "SAM 11 - MGB 공단"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E704B00"
msgid "RHW-3 Filler Piece"
msgstr "RHW-3 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E777700"
msgid "RHW-3 Starter Piece"
msgstr "RHW-3 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E777702"
msgid "RHW-3 Filler Piece"
msgstr "RHW-3 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5E777710"
msgid "Elevated RHW-3 Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-3 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EAAAA10"
msgid "Elevated RHW-2 Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-2 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EB0A105"
msgid "Diagonal RHW-4 Filler 1"
msgstr "대각선 RHW-4 채움 조각 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EB0A205"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 Filler 1"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 채움 조각 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EB1A105"
msgid "Diagonal RHW-4 Filler 2"
msgstr "대각선 RHW-4 채움 조각 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EB1A205"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 Filler 2"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 채움 조각 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBBBB00"
msgid "RHW-4 Starter Piece"
msgstr "RHW-4 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBBBB02"
msgid "RHW-4 Filler Piece"
msgstr "RHW-4 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBBBB10"
msgid "Elevated RHW-4 Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-4 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBBBB12"
msgid "Elevated RHW-4 Filler Piece"
msgstr "고가 RHW-4 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBBBB20"
msgid "High Elevated RHW-4 Starter Piece"
msgstr "초고가 RHW-4 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBBBB60"
msgid "DDRHW-4 Starter Piece (Rail-based network)"
msgstr "DDRHW-2 시작 조각 (철도 기반 네트워크)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBE6200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-2 1"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-2 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBE7200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-2 2"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-2 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBE8200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 1"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBE9200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 2"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBEA200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 3"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBEB200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 4"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBEC200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal RHW-4 1"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: RHW-4 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBEE200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal RHW-4 2"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: RHW-4 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBEF200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal RHW-4 3"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: RHW-4 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF0200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal RHW-4 4"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: RHW-4 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF1200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 1"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF120A"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 3"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF2200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 2"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF220A"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal RHW-4 4"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 RHW-4 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF3200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 1"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF4200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 2"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF5200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 3"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF6200"
msgid "Orthogonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 4"
msgstr "15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF7200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal MIS 1"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: MIS 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF8200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal MIS 2"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: MIS 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBF9200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal MIS 3"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: MIS 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBFA200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Orthogonal MIS 4"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: MIS 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBFB200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 1"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 1"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBFB20A"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 3"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 3"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBFC200"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 2"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 2"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EBFC20A"
msgid "Diagonal 15m ERHW-4 over Diagonal MIS 4"
msgstr "대각선 15m ERHW-4 :: 대각선 MIS 4"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ECCCC00"
msgid "RHW-6S Starter Piece"
msgstr "RHW-6S 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ECCCC02"
msgid "RHW-6S Filler Piece"
msgstr "RHW-6S 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ECCCC10"
msgid "RHW-6C Starter Piece"
msgstr "RHW-6C 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ECCCC12"
msgid "RHW-6C Filler Piece"
msgstr "RHW-6C 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ECCCC20"
msgid "Elevated RHW-6S Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-6S 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ECCCC30"
msgid "Elevated RHW-6C Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-6C 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ED6B105"
msgid ""
"RHW-8C Starter Type A (Symmetrical 8C-8C) 3x1\n"
"\n"
"Rotate for Type B (Asymmetrical 8C-6C)"
msgstr ""
"RHW-8C 시작 조각 A형(대칭 8C-8C) 3x1\n"
"\n"
"회전하면 B형(비대칭 8C-6C)으로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ED6B106"
msgid ""
"RHW-8C Starter Type B (Asymmetrical 8C-6C) 3x1\n"
"\n"
"Rotate for Type A (Symmetrical 8C-8C)"
msgstr ""
"RHW-8C 시작 조각 B형(비대칭 8C-6C) 3x1\n"
"\n"
"회전하면 A형(대칭 8C-8C)으로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ED6B107"
msgid ""
"RHW-8C FillerType A (Symmetrical 8C-8C) 3x1\n"
"\n"
"Rotate for Type B (Asymmetrical 8C-6C)"
msgstr ""
"RHW-8C 채움 조각 A형(대칭 8C-8C) 3x1\n"
"\n"
"회전하면 B형(비대칭 8C-6C)으로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5ED6B108"
msgid ""
"RHW-8C FillerType B (Asymmetrical 8C-6C) 3x1\n"
"\n"
"Rotate for Type A (Symmetrical 8C-8C)"
msgstr ""
"RHW-8C 채움 B형(비대칭 8C-6C) 3x1\n"
"\n"
"회전하면 A형(대칭 8C-8C)으로 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EDDDD00"
msgid "RHW-8S Starter Piece"
msgstr "RHW-8S 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EDDDD02"
msgid "RHW-8S Filler Piece"
msgstr "RHW-8S 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EDDDD10"
msgid "Elevated RHW-8S Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-8S 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EDDDD20"
msgid "High Elevated RHW-8S Starter Piece"
msgstr "초고가 RHW-8S 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEE2500"
msgid "Ground Light Rail x RHW-4"
msgstr "전차 :: RHW-4 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEE7300"
msgid "Rail over RHW-4 (1x1)"
msgstr "고가 철도 :: RHW-4 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEE7700"
msgid "Road over RHW-4 (1x1)"
msgstr "고가 도로 :: RHW-4 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEE7800"
msgid "One-Way Road over RHW-4 (1x1)"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: RHW-4 교차 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEE7900"
msgid "One-Way Road over RHW-4 (1x1)"
msgstr "고가 일방통행 도로 :: RHW-4 교차 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEE8200"
msgid "Avenue over RHW-4 (2x1)"
msgstr "고가 애비뉴 :: RHW-4 교차 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEEEE00"
msgid "MIS Ramp Starter Piece"
msgstr "MIS 램프 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEEEE10"
msgid "Elevated MIS Ramp Starter Piece"
msgstr "고가 MIS 램프 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EEEEE20"
msgid "High Elevated MIS Ramp Starter Piece"
msgstr "초고가 MIS 램프 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EFFFF00"
msgid "RHW-10 Starter Piece"
msgstr "RHW-10 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EFFFF02"
msgid "RHW-10 Filler Piece"
msgstr "RHW-10 채움 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EFFFF10"
msgid "Elevated RHW-10 Starter Piece"
msgstr "고가 RHW-10 시작 조각"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5EFFFF20"
msgid "High Elevated RHW-10 Starter Piece"
msgstr "초고가 RHW-10 시작 조각"
